淘寶 HDMI switch 信唔信得過？

個mon得一個hdmi 口，但想駁notebook同ps4，而家係用果時插 但一來麻煩二來驚整壞部機 想問下淘寶果個綠聯信唔信得過？我見都唔平

綠聯ok 㗎

去鴨記幾十蚊汁個啦

咁鴨記有冇話邊個牌子好？感覺同淘寶差唔多咁

我都係用緊淘寶貨 有埋 remote

用過幾隻有搖控果D, 平貴都買過, 全部都唔撚好用, 成日死, 開機無畫面要reboot, 如果有傳統機械式扭制我估先會穩定, 家下用5.1 AMP無咁嬲

綠聯ok 利申用緊

用緊 CE-LINK 4 in 2 out (HDMI 1.4)，幾穩定

而家d HDMI switch 已經出到 HDMI 2.0，PS4 要 4k 60fps 的話記得唔係 2.0 唔好買

用緊80人仔綠聯個隻駁電腦同ps4 slim
暫時都冇問題

香港冇咩

黃金幾十蚊ja ma

綠聯高質野 信得過

情況同你差唔多
枱機 ps4 同switch
最尾係綠聯淘晒啲線 轉駁器
我淘啲平款 冇乜問題

ps4 pro出4k 60fps 同 hdr係咪ce-link hdmi 2.0 果隻就應該ok

綠聯個switch使唔使供電?

睇你推唔推到 正常用USB可以 如果間唔中閃一下黑MON 就要拎5v頭插USB供電

之前淘咗個二十蚊嘅，連mon唔得，連電視就得 最後去ssp買個都用唔到，我懷疑係個mon嘅問題

ssp d平野全部都係大陸次貨黎，
我寧願係淘寶貴少少買個綠聯

淘寶幾時會信得過？

綠聯其實唔差, 不過驚真係自己個mon問題用唔到, 到時買咗又係浪費

之前特價買過呢隻for 廳部電視, 用左大半年都仲ok

想搭單問下有冇一樣野可以約3部devices output落1個喇叭到（3.5頭）當然唔係一次過，係switch